好似唔應該係時事台?

達哥為左上位食左幾多人血饅頭？？

回帶~關愛鳩座team五毛屌連登仔: 不要持不同意見就屈人係五毛。我笑撚左出黎。

我可能睇錯未來撚啊廢。未必係泛民打手

有勞admin

保皇狗打手關愛座hunter分身操作手法曝光

屌關愛座嘅post>搬台
關愛座屌會員嘅post>無視/係時事

標準統一少少啦

上面兩方都有喎

sorry 睇漏眼

投票撚，肥屍大隻定關愛鳩座team五毛黑人憎d?

多圖)會員黃巢及9527~ 真身大踢爆

會員私怨post

唔該admin

會員#27451未來撚啊廢12小時內過百次推本人舊post上水

LIHKG @ Android

[洪非凡?］保皇狗打手關愛座hunter分身操作手法曝光

會員#27451未來撚啊廢12小時內過百次推本人舊post上水

關愛座=真心鍵盤膠 未來撚=五毛

千其唔好畀DSE畢業既關愛座Hunter上到位

會員黃巢(~9527)真身大踢爆及發爛渣整合區3

而家講緊一人開幾十個針對同一會員嘅 post 嚟洗板，

你睇下而家時事台有無被洗板先，閒返啖氣啦